
                      Sin duda la mejor palabra que se puede decir de la pelicula es SOEZ. NO APTA para niños. Es una lastima que a una direccion artistica, fotografia y vestuario excepcionales se les halla aderezado con un guion y una direccion pesimos. Ver un miembro colgado del cuello de uno de los protagonistas durante un buen rato de la pelicula es asqueroso y da idea lo lamentable q es el guion.
        
            